共產黨想推曾鈺成做特首

叫佢放風話特赦
叫佢入理大扮中間人
下一步就林鄭辭職，然後叫佢選特首

明顯到咁

葉劉

有可能, 最後make the deal, 狗退場, 名正賢順就....

佢細佬 比共產黨同689搞到咁

特咩赦呀

你 listening 係咪 0 分呀 ?

鋪緊路架啦

mola mola

佢就算9數, 妹妹都搞到咁,佢唔化上面啲人都化啦

講佢之前蘋果篇文

次次都話搵佢做PLAN B, 咁耐都做唔到, 今次

林鄭企到硬一硬 話唔會特赦

如果轉做曾 可能有彎轉？

唔會喇 傾唔到咩好條例 糖都無粒搵鬼捧你

咁大隻字做咩姐 又唔睇新聞

佢做特首大撚獲
最聰明既共狗

之前只係plan b計劃未啟動啫

食屎啦
老鼠曾
我地全部都知你咩料 唔洗扮白面

而家洗白緊
如果佢攪到特赦，大把和理非會buy佢

理論上嚟講
唔係張建宗頂上咩

一樣冇腦 得個勤力
共狗做乜唔搵新界隻牛做?

似係佢啦, 昨天睇左佢編文, 講到好明白香港咁, 然後今日又入去, 之後應該林鄭收皮, 佢頂上, 順手成立獨立調查委員會。
獨立調查委員會其實係唔係都要搞, 好多人唔明, 唔係香港人要搞, 係共產黨要搞, 共產黨好小氣架, 點會俾你班po po 勸力過大 (今日你為所慾為, 明天會有po po 話自己解放軍都打得贏)。有句說話講得無錯, 上帝要你滅亡, 就必先令你瘋狂。為左維護國家利益, 共產黨一定搞 po po 的。
曾鈺成上位, 一石二鳥, 如果唔係佢講唔出一句唔推遲區選, 佢訪問中就漏了口風, 說: "形勢係咁, 你就得要認.." 個個以為佢講緊民建聯, 其實唔係, 佢講緊係民主派..佢真正那句係...就係俾你贏左個區選, 要知道真正執政的係共產黨, 到頭黎到立法會, 你都唔會變多數派...形勢係咁, 你得要接受現實..
如果唔係佢知道自己會接特首黎做..佢無啦啦做乜講區選又講下年立法會..

佢做好過好多撚人啦，呢個建制又唔算藍得好勁，比好多盟友正常好多，同長毛，郁民都有計傾，湯渣華呢d 就大撚鑊

林鄭條八婆根本冇咩實權

你都中佢計
因為佢太撚醒
比係689777呢d一尾識奶既高好多班
一下子佢可以清算哂成個香港你都唔知

聽共產黨話嘅人會好得去邊

佢呢d 係仁過689777 好多
佢會屌班垃圾黨友，泛民岩既佢會持平屌鳩自己班豬
777 呢d 唔係蠢，係殘暴

再推23條+假普選，香港又安定多20 年

Push

冷靜d先
佢的確係有放過風

佢係平時扮中立
冇關痛癢就屌垃圾吸班淺黃
大是大非就夠支持度用淺黃打深黃

佢係高過689777呢班好多倍，佢太識玩政治

[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

話係一人退一步，慫恿香港人要普選先要立23條比中央信心，實際都係計劃之內（foot in the door)

但今天政府處理太差，如果係佢好大可能唔會搞到今日咁

係今次

甴近平老豆夠比共產黨批鬥過啦

真小人：777689
偽君子：成
偽君子永遠最難防
佢勁係勁係殺左你你都唔知

俾Solomon中出

依家好似話傻撚埋

佢幾時唔係傻的

特首依個死位老鼠成一定唔會做囉
條友建制派德高望重
點會走出黎做特首同你晚節不保
佢置埋心水等養老
留返個名聲

佢唔係藍，係紅
純粹個人睇法，
所以點解佢會話黑警，又漏口風呢？因為對於一個真正嘅紅，呢啲所謂嘅藍只不過係工具

如果最後真係佢上，咁我地就麻煩，因為佢可算是最強建制派，有腦有權術到一個點，現屆泛民應該無人夠佢講

港豬隨時比佢講掂數，乖乖聽話，咁就有排都唔洗有普選同自由

唔係話讚佢，但要識得欣賞同尊敬你嘅敵人

我估會特赦18歲以下嘅，剩係非法集結嘅人都有機
但唔好諗咁多喇，贏咗就所有人冇事

大家死左都唔知咩事
超級大奸鳩

睇睇前嗰排新聞先衝出嚟啦手足

小心又畀689偷到雞,
呢排佢嗰邊好多動作, 群鶯亂舞叫晒春

前幾日又放風佢話要獨立調查同特赦
今日仲速個咁既show

係我又唔介意，我好撚想睇佢點玩689

佢上應該仲快過林奠搞大運動

惡住來柒

中共唔會放過我地
我地今次一輸 唔好話特赦
秋後到咩地步都好難講

唔洗話咩選唔選 甴總份人好要面子 雖然林鄭都係死要面嘅人 但甴總應該會棄林鄭 俾個理由佢落台 然後直接委任曾鈺成做特首林鄭就話次次都行錯棋姐 但老鼠曾好撚識玩政治 佢由6月開始中立中到依家

我唔覺得曾鈺成會想執呢d蘇州屎 就算曾鈺成都未必拆得掂而家呢個困局

屌 咁收皮 搞掂

借個位宣傳，大家一有時間就睇左先。

親友被捕，我要點做？被捕48小時營救手冊
自己冇出去既同我成篇背左佢

喺都冇所謂呀 佢推姐 關我撚事咩
依家要普選呀大佬 手足出左先

咪喺

歷史總是不斷地......

特赦 清算班狗
再黎同我地講野

佢比777只少識玩政治

講到我有得揀咁

話時話，如果777落台，點解可以係中共揀特首呀？連小圈子選舉都冇。上次曾蔭權又係咁，只係佢啱啱上任民望高冇人出聲。咁下次個特首做一日又內定搵人接班咁都得啦。

係啦
做晒好人

拆左第一步拉. 公關SHOW都做埋仲好成功添, 聽日黨報有排講
再講立法會主席做咁耐, 成班議會牛鬼蛇神佢都傾得掂你估少野, 千其咪睇少
就講佢而家身為保皇,冇一官半職係身, 但又四圍講人話. 好多港豬BUY架大佬, 你當佢非商界既誠哥咁諗就得

應該唔會長做特首
淨係負責頂呢兩年
兩年內完全擺平件事既所有後遺症
香港人咁善忘應該兩年可抹平一切
再扮下弱勢溫水煮蛙
等新特首上場即刻重翻舊案清算所有勇武
淨低和理非入集中營

可以睇下老鼠點睇

條友咁醒
應該知呢個位惡做

如果佢做既話，我覺得佢真係會答哂你五大訴求
唔係扮答，而係真係有實際行動
例如真係成立獨立委員會，特赦部分人士，甚至初步重啟政改等等
但係，做哂呢d 訴求之後，佢會令香港變到更紅更中國，而大家都接受
佢就係有能力比你想要既野既同時，又跟住佢既方向走

你信佢上左位會特赦？

唔奇，佢做都好過林鄭，起碼佢做立法會主席時，都有公平公正一面，我亦相信佢對住中聯辦及中央，都會敢俾正面及有建設性意見 ! 唔似林鄭一味搖尾點頭，成個傀儡扯線公仔一樣 !

推
睇落都係，依家開始做緊政治形象工程
表面上好似好開放，其實一個好有心計ge奶共狗
佢比777聰明好多

佢係condom

佢支持雙普選架

一早欽點薯片

連登做好防風措施，有預感將會有大風向支持共狗老鼠曾

Exactly

共產黨御用condom

共狗要推我地無計
一時三刻唔會有真普選

唔通選果日攻會展咩
重狗無可能既
果千二人雖然係大粒春袋

特首又做唔到 仲要比人制裁

推

就係咁

比佢做實仆街
屋企人平時屌政府都會話其實老鼠講野都幾岩

收皮啦希特拉
佢做有幾好？
一定係林鄭呢類人做特首先對我地有幫助

所以只肯做呢兩年

廿三條分分鐘俾佢推埋

所以。。。

（推比記者）政府終於承認狗暴

大鑊竟然連登都會有人吹奏老鼠曾
我寧願有個林鄭，唔識做公關，黑人憎到爆，啲人會群起反抗佢
都唔要比一個好聰明，好識玩民意嘅共產黨員做特首，香港人唔會反佢，啱曬溫水煮蛙

condom

佢呢兩年負責做好人
上面比空間佢去縮去做d德政
以佢智慧好易處理到
係林鄭呢d on9先會做到咁惡做

咪係
一樣係共匪傀儡
無分別
點樣醒咁又點
我哋標籤得習種狗係曱甴
一樣可以將佢瘋狂標籤做狐狸
到時講乜撚嘢都好
大家都覺得佢古撚惑咁就掂

司馬昭之心

成個建制派最恨做特首係佢
但成個建制派最冇機會做果個都係佢

妳愛黨 但黨不愛妳

0708.jpg

竟然有人吹風話佢好過好多人
係真心膠定三毛呀
小人唔可怕，偽君子先最得人驚

叫佢食屎

中央必須承認對港管理方針不宜, 個人認為主要係因為特首只是懂得服從, 而無足夠談判技巧, 看不透國際關係, 不懂民生, 從而搞成今日局面。

係就慘了
希望林鄭郁9佢 經過今晚

林奠係特工離
無佢香港既細路 仲飲緊喜茶 食海底撈

六月時都講緊依樣野 傳到依家都有人講

五大訴求缺一不可
如果因為特赦而接受政府既條件
咁咪即係當烈士係condom？

老鼠曾比popo撚左喎

原來大家今時今日仲着迷於做預言家
真有意思

呢啲咁嘅9up po不如出少個focus返行動檢討po啦

老老77, 奸又醒曾鈺成 都好過 蠢又掘777
就算奸又醒既要你飲毒酒, 都識做下戲+派甜頭, 一年派十皮我諗好多人會支持過咩例都好

我淨係知你reading 0分

Btw老鼠曾一定唔會係好人

偽君子

到時香港人連反抗既意欲都冇

個政治智慧差咁遠共匪信左老懵懂揀左689同777上位已經7左兩鑊

再俾呢件怨婦上位,香港真係遲早全民勇武,武裝革命

點解成日講到和理非係港豬咁咩都易d接受
明明和理非係講緊手段唔係立場

我記得71當日攻左入立法會，睇電視見到佢個張主席相係最後拆兼破壞得最少嘅一張，我認為反映出佢係算有民望嘅一個

佢終於等到啫。姐姐行埋一邊啦。

就係咁 香港就冇喇

我唔覺有幾差
如果中共有班人係想血洗香港留地不留人完全無錯
管治唔一定要政通人和
獨裁只要保住自己就得
理解共匪要用八奇思維

條廢柴企硬 ?
當初死都話唔會撤回逃犯條例，最後咪又要撤
上個禮拜夠話唔可以中圈套，然後咪停撚到今日都未復課
佢硬？ 香港是旦一個男人條J都硬撚過佢

佢咁醒應該唔會肯做

咁佢更加唔駛用到葉劉上位,論沉穩同陰險佢強堆多個翻版689出嚟就夠,共匪係香港收埋太多呢d人,佢未作惡之前你唔知佢係仆街,到佢作惡個下你就gg

葉劉底牌一早穿晒,佢呢d潑婦戀權樣食相太難睇,香港人無論咩界別都好戒備佢,佢唔會係做屠刀既好人選

佢永遠唔會上到因為佢真係冇腦

如果真係咁
中共一早叫左佢做啦，佢一路都冇份冇機會
有咁好中共唔使到今日先搵佢救命

出面有post 話薯片做喎

又行番温水煮蛙

姐姐無啦

知唔知點解佢可以做特首？因為有你依啲人

共產黨；獨立調查，比你囉、關我撚事咩～ 真普選就一定唔撚得

good cop bad cop

有幫助
咪攪到今日咁有成千個後生仔要坐監囉
咁有咩贏到番黎？

佢可以勸退popo收隊先俾佢做，而唔係勸人出嚟投降

有咁既權力咩
而家佢普通人一個

唔覺佢做有咩唔好
反正個個都要聽中共支笛
但林鄭呢d擺明完全照單全收,中共叫佢食屎佢就食
講咩都照做
而且如果佢真係咁恐怖,中共一早叫佢做啦,一直都被拒
中共想要既就係林鄭,689呢d完全冇思考又殘暴照單執行既人
而且講到話老鼠曾可以陰d陰d咁過到唔覺
有冇咁睇得起佢又睇低自己呀, 今時今日仲有呢種野
資訊又咁流通,少少野都比人捉到嘈到拆天
唔通佢可以攪到今次逃犯條例,你地又唔覺有咩野,咁就過左?
咪玩啦

五大訴求 缺一不可呀

如果係老鼠曾，咁應該要點

早7年俾佢上贏撚咗啦
肯定溫水煮撚死晒

到時叫全部狗投降自首

我聽到睇到 （網上）佢其實入去搵一個女仔 好似叫 朱媛 之後走左 （有人話佢入理大 前去過中聯辦） 以上資料上網可見到

唔會 曾主席唔夠聽話 依單野佢肯定唔係收order做 隨時比黨秋後算賬

我地要佢地鬼打鬼，拍片支持老鼠曾，話全力支持佢ko 777做特狗，但要先特赦今次運動既人，同解散4分3恐怖曱甴，追返佢地啲糧同福利（班仆街咁多秘撈），期間由其他紀律部隊分派人手做特約警察（反正都做緊），重振icac，搵幾十個大鱷抄家救國，包老鼠曾可以繼續溫水煮蛙至2047。

Popo:邊個話比你哋走？呢度我大哂！（真實對白）

真係好能明顯，無端端岀呢做好人。

俾佢做都只係過渡性質，唔會長搞架喇，佢搞2-3年，派完糖，咪又换689777呢d人上場。

「實質去虛之，虛去則實之」
雖然大家都話老鼠成喺黨員，年屆72嘅佢，大可以拒絕做好人醜人角色，攞啲乜光環，點解會喺呢個時走出嚟？相信要喺佢背景多啲著手

真係唔奇…

前建制大佬，起碼壓到建制場…
同舊泛民大佬大計傾，可能唔多唔少影響到新果批泛民…
過去係立法會都仲會叫跟下遊戲規則玩…
7.1 時示威者入立法會開頭都無搞佢張相，證明係民間有返d形象…

不過提提大家揾下佢03年立23條時，每日跟北京轉口風既樣，係每日唔同，不停跟，咁大家就明佢做都係會跟大6做法，只係門面好睇d咁解。

是但啦，總之五大訴求，決一不可

1.特赦本來係可以收貨，但有啲遲，今時今日肯定佢地搞死既人有2個，未肯定既不繼其數，仲點收貨

2.班污糟野做左咁多暴行都仲可以施施然，佢地唔解散市民仲點面對佢地

3.佢都唔係市民授權，又係欽點，一個唔該下次做得再離譜都仲得，適逢國際開始注意支那我地先有得玩下，佢地都可以做得咁離譜，下次佢地拖到搞得掂國際再出手之後就唔會再存在香港人

係比佢做嘅話 今屆已經做左 唔會係佢無哂政治力量嘅時候比 佢比我地更清楚依樣野 先會開始成日犯禁